屌你老母 當今日唔係紅日咪得 平日勇武番緊工呀

上星期打左幾日 10月1平日都有打 唔單止週未
話唔攰果d平時一定無撚出
總之我3點唔出 8點我就落街